我地今日個目的係癱瘓機場咩？係表達訴求呀！

乜撚野達到目標就散 乜撚野守著個冇人嘅孤島

如果我地退咗嘅 聽日再黎 咁又停飛呢？

最後個結果係愈黎愈少人呀！

如果我地走咗 係放棄緊未走嘅手足啊

千祈唔好走

Block晒 完

就算走 都係現場決定 唔撚係你地班冷氣軍師決定

記唔記得 要走一齊走 要留一齊留

你地係咁叫人走 係令佢地更危險呀！

留到尾班車一樣都係大把人走
無必要為左多留幾個鐘冒險
只要拉到一次，再出來既和理非會大減

同埋我唔認為係為表達訴求，訴求表達左兩個月仲唔夠咩，今次去係為左停機場

咁之後呢？今日嘅民意係前所未有最高
係呢個時候叫散水？